
                      Tengo mucho tiempo buscando las peliculas antes del boom Almodovar a nivel mundial.....Lo Amo...ya e visto el trailer y me parece una mas de sus obrar de arte, ademas de las actrices que aparcen , son fantasticas
        
            